男朋友太快

如題，我未開始男朋友已經出左，有無解決方法

叫佢J多啲啦，再唔係..私聊傾

絲打等我幫你

J 多d 會唔會仲快？

叫佢打多啲 但每次就射果陣就都忍住唔射
忍1-2round 先比自己射
再唔係我幫下你

佢出完咪到你出囉

係

可能你太正 係好事 漸漸就會慢

互含囉

先j一次先囉
上次一齊沖涼佢出左一次
跟住含極都唔出 攰

辛苦了

所以你可以試下幫佢出一次先

Try me